block唔block?

分手後你地會唔會block ex嘅social media同Whatsapp？

正皮:block9佢

負皮:唔block啦

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

WhatsApp 唔block
ig, fb會

因為怕自己㩒左入去，見到佢比以前開心，同埋識到新男朋友

Block左喇 同犏講埋啲廢話